有無人鍾意唱K但又覺得太貴?

Neway, RedMR都好貴.
如果只係想唱歌, 有無地方平d?

屋企

歡歌

lunch k唔係50幾？

唔算貴啦

午餐時段 港幣:星期一至五$75/位起(另收加一)
星期六、日及公眾假期$79/位起(另收加一)

我覺得貴, 定其實算係咁?

唔洗錢好唔好？

係屋企開youtube 唱囉

反大陸唱

老實講唱K公價$40
你去到Neway同Red Mr係可以講價的

冇學生價就真係太貴

好 最近邊度?

之前去群聚 12月31倒數 newway開500
個群主講價講到289

手機app唱囉

之前旺角中心K Lunch 收我$99
屌佢老母拍埋片發曬火
佢先俾返$59個價我

貴 海鮮價黎

真定假 lol

頂 唔好呃我 lol

天籟k歌? lol

睇下佢cut唔cut你囉
如果唔cut你任唱到5點我覺得兩三舊水算係咁啦

想去練歌

happy hour 幾十蚊有得唱下歌飲下野已經算平
你依家出街去飲杯野都好貴啦

一個人可唔可以去唱